既然元朗唔可以光復！咁大家記得打1823投訴d骨場 K場 波樓 一樓一！！！！！！！！！

既然我地唔可以光復元朗
但可以用鍵盤光復元朗

投訴到佢地做唔到生意

黑社會經營餐廳：投訴食到肚痛 有老鼠
骨場 一樓一 K場：投訴防火既野

有冇元朗人可以list曬有關資料？

仲有好多乜乜乜農莊果啲
本身係棕地或者綠化地但係改變用途唔知有無申請
農莊入面有熟食賣
有無攞牌，有無乎合消防條例
真係要問清楚

呢三間係咪有黑底？想投訴 盡返個公民責任

可唔可以入去fb page 「盡在元朗」
好多藍絲

大把邪足

咁樣做，只會同班香港雞虫，廢老對立
佢地冇西屌就燥架喇
唔好再樹立敵人，敵人係政府啊

元朗新太陽桌球會

棕地上有搭建物要同地政總署投訴

另外有好多其他用途都係冇規劃署批准

有d 有規劃署批准又冇地政署批准喎

投訴晒就啱㗎喇

叫消防署檢查下d防火設備

最簡單就可以同食環投訴有蚊患
食物唔乾淨

有冇元朗人有料爆

咪撚搞9佢地啦

係咪想下次前邊比狗咬 後邊比人斬

土皇帝大撚哂？咁同林鄭香港土女皇有乜分別呢？
怕人光復？同林鄭媽媽講囉，佢接受五大訴求
你用條街做雞竇我都唔理你
但依家人地和平放映你就同黑警一樣無差別攻擊就係唔得

對準政權先啦

超合作運動
唔駛自己落場嘅

元朗七街 大把企街

銀湖係新義安定勝和主場

push

喂 依家又唔係光復佢地
打電話1823投訴盡公民責任又有問題？

元朗最嚴重好似係違例泊車，真係超跨張

你突然搞鳩元朗既目的係咩先？
為啖氣？不如打番主任先啦

安已不

吳龍 先生 元朗區反三合會行動組主管1 3661 4650
ip-sip-dats-1-yldist@police.gov.hk
李家榮 先生 元朗區反三合會行動組主管2 3661 4652
ip-sip-dats-2-yldist@police.gov.hk

勝和主場
勝和高層以元朗一間芬蘭浴室作大本營，經常在場內商討幫會事務，卧底警搜證時 ... 46歲），報稱是商人，他今年初在另一項警方卧底行動中被捕，與另外12名男子被控以涉及黑社會的控罪。

要攪埋旺角 啲老黑同反黑fd過打band

on9 架, 冇啦啦多條戰線做乜

支線任務遲d解都未遲

無啦啦多個敵人 傻左？
佢地真係搵人黎搞返我地就仆街
d狗見佢地都係搞我地既
就隻眼開隻眼閉

推

依家搞佢地 佢地條氣唔撚順 21出黎搞9我地 仲煩 完左之搞都未遲

不如集中落21號先？

其實元朗有一半舖頭都黑底
要搞條線都好長一定成千間
今日的確唔好開戰
知道下背景算

同樂街 水車館街樓梯底啲北菇呢～～～

你好地地搞鳩人地做乜？嫌黑警唔夠，再加多啲敵人？

同益街 炮仗坊 個邊

元朗華苑粉麵餐廳
今日帶頭踩場個個既餐廳

不如唔好開咁多戰線住，搞掂咗先再清算？

唔好亂嚟 冇乜必要樹敵

搞埋D咁既野,支持你都變反對.

求求大家用盡方法！
用盡力量係社區文宣！

周街派傳單，連儂牆，網上輿論，鍵盤戰士，
盡力教好自己父母！ 係街到勇於屌７藍屍言論！叫人出來投票唔好投建制！
（至少將傳單派自己住緊個座樓，只係放入信箱／門口，唔洗同人接觸）

我認我廢唔敢勇武，但我絕對不割蓆 ！
不要讓抗爭者被政府媒體文宣成搞亂社會暴徒！

呢場戰爭已經開始左冇得返轉頭 放棄＝輸了
即使我地唔敢勇武，盡能力做自己可以做既。
唔好絕望，唔好灰心，兄弟爬山！各自努力！
兩日洗一座樓，一年都過百，你條命好撚重要！

幫手推！

元朗=外國黑人區

仲有"食在元朗"

612 個日，個藍絲版主勁刪post ，我有朋友都俾人刪左之後踢出PAGE，係度媽媽聲

其實你係真心膠以為部門唔知？

是否應該係連登公開多謝元朗佬係成個運動中出錢出力好d?

金星遊戲機

依加起推post唔好講push 試下講 7.21.金鐘見

專注五大訴求
我哋嘅敵人得一個
係港共政權！

今晚出事果頭？

食你老味 伏在元朗炸 介紹果d 勁難食

認真講嬲到仆街但係信我，老共今日見佢咁惡，之後就會清算佢，呢個係老共嘅定律嚟

巴打識貨 伏在元朗

唔識咪1823
佢地會幫手轉交相關部門

雞地 舊b 最多糖水鋪果到
但咪搞普通市民唔該

尋晚發夢
去左元朗遊行
就係反對色情架步
唔好提任何其他訴求
好似光復屯門公園咁
用歡樂既示威氣氛令到成個區既師奶知道個政府無能

反對色情架步，還我健康元朗
遊行去狗竇比d 19信，請願內容：
1.懷疑警察中止同色情場所既勾結，撤查警隊高層疑似包庇色情場所

遊行期間
其實班狗其實係極度敵示示威者
有小小風吹草動，就會有武力行動
呢個時候就要散，唔好係元朗呢d牛屎地流血
唔撚值得

我個人覺得係元朗既遊行唔係唔可以搞
而係玩終極和理非，突顯呢個政府連基本民生都搞唔撚好
元朗唔係撚狗好地方，太多流浪狗係不確定因素

最後夢見幾個結局
差佬一郁手，輸晒，
如果無事發生，就更能突顯警狗包庇色情場所

題外話，我自己覺得其實好多港豬已經對抗爭者既主題生厭，要係佢地生活話題再開刀隊落去

色情架步係一個好好既議題

超多雞場

遊行去狗竇比d 19信，請願內容：
1.懷疑警察中止同色情場所勾結，撤查警隊高層疑似包庇色情場所

唔好掛住搞元朗啦
集中火力721先呀各位巴打

做乜鳩，人地無搞鳩你你主動搞鳩人，變左群眾鬥群眾

我成日都用1823 app 支持政府嫁

今晚先俾佢地打完喎

我地係咪要開返個

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

咪係
而家主要敵人係政府
唔係香港市民

淨係教育路果啲無申請既橫額
都有牌你打1823
仲有啲街招呀貨呀擺哂出行人路

不過附近仲有啲呀婆擺街檔賣啲農作物
真心建議就唔好搞
好易失民心

不過明渠果邊啲黑底餐廳就

唔搞啦,對準槍頭,唔好樹敵

此帖

呢班所謂黑底死廢閪又無大志又無膽
咁撚勁就已經做緊，當年日本赤軍做過嘅野啦，佢做到一半，我即刻課2年人工
又唔夠膽，驚佢淆底呀

btw，我都認同做返主任先，支線爆左機先慢慢做都未遲

咁又唔好搞曬全部黑社會經營嘅
好似政府搞分化咁樣我哋都可以搞分化
專針住幾間藍屎餐廳一樓一 係咁舉報要政府啲人上去踩場
關係自然就會變差

元朗黎講, 呢啲職位, 全部都係圍村佬坐喺度

好多打手

點解唔可以光復元朗?? 有晒FULL GEAR驚咩

遲啲先 唔急於一時

呢個社會係咁黑暗，大家搞好左政權先，最煩係到時正常遊行真係混入啲黑底搞事傷害到前線同和理非都唔好，到時你唔係覺得可以報警處理掛，記住黑警呢幾次都係放人走

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

銀湖係黑底其他唔知，我住元朗廿幾年成日見佢地著浴袍落7仔

版主懶清高 中立唔理

仲有村屋僭建

？

有火就一定要消防條例
農莊最少要細牌

申訴專員公署同ICAC幫到你

1823玩爆佢先

人地一家親、同一條村大、投訴有咩用，
不過照做喇

Push

酒樓餐廳搵控煙辦

D場好多違反消防條例

推
其實1823幾耐會覆返你？
做唔做到成唔成立覆下都好
投訴過一次見冇人覆app都del埋